覺唔覺馬鞍山啲樓好核突

啲樓既設計就唔係話樣衰，但色水好撚差
陰陰沈沈，烏溪沙果幾座黑色野一字排開
望到都唔舒服

我個海冇啦

海典居